我已經成功改造一個攝影師

比我放上網前

經各位教育後正常好多

大家話唔係? 有時要比人笑下先識諗下自已邊方做得唔好

大家成日話我淨係識屌人，但香港攝影師活係自己世界 靠買like 買title係好唔要得，唔當頭棒喝嘅話攝影業永遠係一pat死水。

係唔係好有成功感?
我又冒住負皮下比左like .

好似見到自己小朋友成長咁

日夜景方法都唔同

明明進步左咁多你地都負皮，比啲支持人地啦！

上邊果幅好MK但係好睇好多喎
下邊果啲都唔知想點

上面嗰張條女隻腳咩事

上面果幅好睇.....？？

只以上下做對比

睇黎你o既教化仲未達標.加油

但明顯好好多啦，大家唔覺咩...？

我係指你回覆果位人兄

咁叫正常？

同呢張經典作比係少少進步既

大家比啲掌聲個攝影師

上面果幅啲曝光
下面果幾幅估下用電話影唔影到?

單一張相黎講就麻麻地
至於整輯婚紗相係點就